做乜鳩野啊

無厘頭開返吐露港，又唔搵人去搞東鐵火車橋，好心Polly啲手足而家去定汽油彈，仲要係拋中火車啊！